Holmes trok een van de stoelen in een hoek en ging zitten stil, terwijl zijn ogen rond en rond en op en neer gingen, elk detail van het appartement in zich opnemen.
"Waar communiceert die bel met?vroeg hij eindelijk wijzend op een dik klokkend koord dat naast het bed hing, de kwast die eigenlijk op het kussen ligt.
"Het gaat naar de kamer van de huishoudster."
"Het ziet er nieuwer uit dan de andere dingen?"
"Ja, het is er pas een paar jaar geleden gezet."
